鳩硬搞臭波台個朵 重勁過笠水王

笠水王都係搞到大家以為波台狗得把口

鳩硬直頭宣佈波台係中共基地

咪拉世師兄落水啦

屌你老母 有排同你計

我都話我唔係，咪撚老屈

你早幾日25我先

無人信
開咁撚多淡友post
又玩美斯

你都有份搞臭

我係波台少有高質

返去cc台取暖啦

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

me too

死曼狗 我屌你老母啦

me three

你放針狗

屌左港父先啦

25之最

你講我？定港父sir？

屌得好

你啦

姐係唔係我啦 好彩